[突發] 白宮聯署網死網定咩？

如題

+1，唔推

似係個網出咗事！黑客？

我都係咁。。。
仲以為自己問題 試左幾次

我都係咁

有冇人都係咁

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

得幾個可能性

一係班傻仔啱啱update完server 有bug
一係就比支那駭客入侵

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG 討論

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

不過似係佢地打少左個引號多啲

邊個位

我都係

借位放多份
不能容許香港警察的惡行

今早收唔到確認電郵x2

x3 簽到了 但收唔到